知唔知點解咁多國家都有自己風格係得中國要山寨？

韓國有韓風，日本有日風，歐美有歐美風
中國有自己風格咪變中風ＬＯ
哈哈哈

sorry

因為你句sorry
俾正皮你

山寨咪中國風格囉

高汁過鴻福郎

點解唔係叫祖風
偉大嘅祖國

其實你比左心機

叫蝗風咪算囉
反正佢地咁撚惡

唔講咁多
即刻駁嘴